吾城can係咪比狗食?

啲飯乾到痴線 餸少汁又唔多滴
寧願比多十幾蚊去又一城食

請問狗糧係比咩食?

啱 食開bu can

想問而加冇學生證有冇得食？

流浪狗都可以入黎食

狗都唔食

聽講啲呀姐睇人樣比餸

ac3好撚正喎

試過有個kongu fd特登約去城大can食飯

D意粉少到。。。
仲難食過茶餐廳

吾城最出名食屎

真心寧願俾貴少少食茶餐廳

ac 2 3 =美食天堂
ac1 已經水準之上
利申山城 全部喂狗都唔食

我都覺

有時約埋飯腳去bu食

bu 有咩食？
帶埋我，未試過

ac2都叫美食天堂？
你冇嘢啊

bu舊校開左間新can 味道正正常常好過吾城can先

星期一得唔得閒？

day off

海南雞日日食 正正路路囉

ac3就焗豬

好普通 ，D 黃色飯都唔好食😐

以山城水平嚟講好撚好食架喇
身在福中不知福

AC2 俾狗食

汪